<Document>
  # 宇宙法
  Space Station 14では、ステーションは略式の宇宙法の下で運用されている。ステーションに滞在するすべてのクルー、乗客、訪問者はこれらの法律に従うことが期待されている。

  核工作員、ニンジャ、海賊などの外国の侵略者は宇宙法では保護されない。裏切り者は外国の侵略者ではないので、通常は宇宙法で保護される。

  宇宙法はサーバーのルールではありませんが、いくつかのルールは宇宙法を参照し、特定の人々やある程度まで従うことを要求しています。

  ## 囚人の処遇
  囚人には、法執行機関によって守られなければならない一定の権利が残っている：
  - 囚人は適切な医療を受けなければならない。
  - 囚人には、濫用されない限り、基本的な通信機器（無線機）の使用が許可されなければならない。
  - 囚人には衣服、食料、水、避難所、安全が与えられなければならない。営倉が安全でなくなった場合、別の場所に収容所を設けなければならない。
  - 囚人は、要求され、利用可能であれば、取調べの間、法律弁護士との面会が与えられなければならない。
  - 囚人には、PDA改ざんの確実な証拠がない限り、監禁終了後、シフトに定められたPDAを渡さなければならない。改ざんがあった場合、PDAは保護され、新しいユニットと交換されなければならない。
  - 囚人には移動の自由が与えられなければならず、生命や身体に不当な危険がない限り、監禁後に手錠などで拘束されるべきではありません。同様に、永久収容のために収容された囚人は、共同営倉に収容されるべきであり、生命や身体に危険が及ばない限り、独房に閉じ込めてはならない。

  ## 捜索と押収
  人員捜索とは、人のリュックサック、手、コート、ベルト、ポケットの中の物を押収することである。捜索中に禁制品が発見された場合、警察官は、捜索をさらに拘留に進めるか、単に制限された物品を没収するかを選択することができる。捜索後、合法的な物品はすべて本人に返却される。乗員は、警戒レベルが緑の間は、正当な理由や令状なしに行われる捜索を合法的に拒否することができる。警戒レベルが青またはそれ以上の場合、すべての人員の捜索は合法であることに留意すべきである。

  部内捜索とは、禁制品を探すために、区域全体または部署全体を捜索することである。警察官は、すべてのロッカー、木箱、ドアを徹底的にチェックすることが推奨される。これらの捜索は、許可、または理想的には、 部長または最高位の指揮スタッフ（ほとんどの場合、警 察官）が署名した令状がなければ行うことができない。

  ## 移植
  勾留中の囚人であれば、合理的な範囲内であれば、インプラントの植え込みや除去を行うことができます。インプラントの追加手続きは、被拘禁者の刑期を延長させるものであってはならず、特に断りのない限り、インプラント施行のために被拘禁者を長く拘束することはできません。元収容者は、収監中の状況に合致すれば、後の時点でインプラントを受けるよう要求されることがありますが、それに従わなければなりません。以下に特別な状況を列挙しましたが、このリストにないものでも、適切な法的背景があれば、適用することができます。受刑者の明確な許可があれば、特別な状況に該当しなくても、移植手術を受けることができます。

  [color=#a4885c]追跡インプラント：[/color]追跡インプラントは、凶悪犯罪（赤いリンクの犯罪）で有罪判決を受けた容疑者に適用できる。

  [color=#a4885c]マインド・シールド：[/color]マインド・シールドは、明らかにマインド・コントロールされている受刑者、自分自身をコントロールできなくなった受刑者、不法なコントロールで起訴された容疑者に施すことができる。通常の移植とは異なり、適時に行われる限り、マインドシールドの発行が終わるまで囚人を拘束することができる。被疑者が協力を拒んだり、インプラントが機能しなかったりした場合は、マインドシールドの拒否で起訴することができます。

  ## インプラントの除去
  被疑者がインプラントを使用しているのを警官が目撃していたり、廃棄された注射器に指紋が残っていたりするなど、インプラントを埋め込まれていることを示す強力かつ合理的な証拠がある場合、被疑者はインプラントの除去を強制的に受けることができる。インプラントの埋め込みとは異なり、囚人は、セキュリティが積極的にインプラントの埋め込みを試みている限り、インプラントの埋め込みに応じるまで、刑期を完全に延期または延長させることができる。埋め込みと同様に、受刑者が明確な許可を出せば、証明なしで埋め込み除去を進めることができる。

  ## 判決
  サーバールールの観点からは、セキュリティオフィサーは、宇宙法で永久監禁が認められている15分以上の刑に処することだけを保証する責任があります。時限刑であっても、ウォーデンへの報告は強く推奨されます。これらの要件が満たされている限り、セキュリティオフィサーが不適切な刑期を与えないことは、ルールの問題ではなく、キャラクター内の問題とみなされます。

  キャプテン、HOS、ワーデンは、合理的な範囲内で、警備担当者が宇宙法に従った適切な刑を科すようにする責任がある。過度に長い刑期を含め、不適切な刑期を認識した場合、また優先すべき緊急の脅威や危険がない場合、その刑期を修正するよう努めなければならない。キャプテン、HOS、またはウォーデンが宇宙法の遵守を確認するためにゲーム管理者が判断した理不尽な失敗は、キャラクター内の問題ではなくルールの問題とみなされます。

  処罰を下す際には、常識と人道的配慮を用いること。常に最高刑を求めるべきでなく、常に最高刑期を与える必要もなければ、常に降格を求める必要もない。協力的で素行の良い受刑者は減刑されるべきだ。常に厳しさを考慮し、誰かが教訓を学ぶために必要な分だけを請求する。

  [color=#a4885c]積み重ね可能な犯罪：[/color]犯罪は「積み重ね可能」であるとみなされ、2つ以上の異なる犯罪で誰かを起訴する場合、それぞれの犯罪に対して与える刑期を組み合わせる必要があります。クイック・クライム・ガイドの色と接尾辞が一致するリンク犯罪はスタックできず、互いに上書きされる。

  - 例 ある容疑者が2-01（所持：大罪）と3-01（所持：シンジケート）を犯した。この場合、両者は関連した犯罪であり、3-01の方が罪が重いため、最高刑は10分となる。
  - 例2：ある容疑者が3-04（確実な不法侵入）と3-06（過失致死）を犯した。これらの犯罪は関連した犯罪ではないので、重なる。最大20分の刑を宣告することもできるが、文脈が重要であり、最大刑は最悪の犯罪者にのみ使用されるべきである。

  [color=#a4885c]反復犯：[/color]反復犯とは、ある犯罪で釈放された者が、同じシフト内で同じ犯罪を犯すことである。度重なる犯罪は、1度目は3:00、2度目は6:00、3度目は永久監禁というように、時間を上乗せして請求されることがある。各追加時間は1つの犯罪の種類に直接リンクしているため、例えば、誰かが不法侵入と軽窃盗を初めて繰り返した場合、追加で6分を請求することができます。

  [color=#a4885c]従犯、未遂、および故意：[/color]誰かが故意に、故意に、かつ実質的に犯罪の実行を援助した場合、彼らは関連する犯罪で起訴される可能性があります。犯罪の明確かつ確実な未遂や、犯罪を実行する明確な意図を示す人物も同様である。例えば、シンジケートの核工作員が核兵器に武装を施したが、核兵器が爆発する前に逮捕されたような場合でも、テロ行為として起訴される可能性がある。殺人未遂のように、すでに未遂の記載がある犯罪には適用されない。

  ## 通常の処罰
  - [color=#a4885c]警告:[/color]軽微な犯罪に対しては、その問題を解決した後、再びその犯罪を試みないように警告する。それでも後日犯行に及ぶようであれば、拘留した方がよいかもしれない。
  - [color=#a4885c]監禁:[/color]典型的な刑罰で、罪に応じて一時的に独房に閉じ込められる。
  - [color=#a4885c]降格:[/color]身に着けているすべての部用品を取り去り、IDから関係部署のアクセス権を剥奪する。これには、キャプテンまたは関係部署の長の承認が必要である。降格は、その人物が自分の部署に脅威をもたらすか、あるいはさらなる犯罪を犯すために自分の職務の装備を悪用する／できる立場にある場合にのみ発令されるべきである。

  ##主な処罰
  [color=#a4885c]永久拘禁：[/color]シフトの全時間、永久拘禁室に拘禁される。時限刑が15分を超える場合、永久監禁の対象となる。この処罰の対象となる者は、シフト終了時に手錠をかけられた状態でセントコムに移送されることが義務付けられている。終身刑の囚人は、「囚人の処遇」の項で規定されているものを奪われることはない。
  [color=#a4885c]処刑:[/color]極端に手に負えないクルー仲間に対する人道的な対処法。理由の範囲内で、死刑を宣告された囚人はどのように殺されたいかを選ぶことができる。一般的な方法としては、銃殺、致死注射、流刑、高電圧感電などがある。死刑執行」の別の方法として、職員の精神をボーグに入れる方法があるが、これは合法である限り許される。HoSが艦長代理である場合、あるいは艦長代理がいない場合は、全スタッフ長の投票によって決定される。

  ## 犯罪リスト
  - [textlink="Crime Listing" link="SpaceLawCrimeList"]
</Document>
