<Document>
# キャラクター作成の重要なヒント
これはキャラクター作成のうち、ゲームプレイに影響する部分についてのガイドです。

[textlink="コスメティックの変更に関するガイドはこちらをご覧ください。" link="YourFirstCharacter"]

## スポーン優先度
ラウンド開始後にゲームに参加する際のスポーン位置に影響します。

「到着者」を選択すると、別のステーションにスポーンし、メインステーションに向かうシャトルの到着を待ちます。

「低温睡眠」を選ぶと、ステーションにある冷凍睡眠室で目覚める。

「なし」を選ぶと、現在のステーションで利用可能な唯一のスポーンオプションを選ぶことになる。

これはほとんど恣意的な選択である。これはほとんど恣意的な選択であり、「なし」にしておいても特に不都合はない。

## 求人情報
ロビーで仕事の希望を設定することができます。この設定はあなたのポジションを[color=#a4885c]保証[/color]するものではありませんが、その仕事を希望する人はラウンド開始時に[color=#a4885c]ランダム[/color]に選ばれます。
最初に優先順位の高い仕事、次に優先順位の中程度、次に優先順位の低い仕事の順に選ばれるチャンスが与えられる。
また、どの仕事にも選ばれなかった場合は、自動的に乗客になるか、ロビーに戻されるかの選択肢が与えられる。

いくつかのジョブは、他のエントリーレベルのジョブで十分にプレイするまでロックされる。

[textlink="求人に関する詳細はこちらをご覧ください。" link="Jobs"]

## ジョブのロードアウト
ジョブごとに[color=#a4885c]ロードアウト[/color]を選択することもできます。ロードアウトとは、ゲームに参加したときにスポーンする衣服や装身具のことです。一部のロードアウトアイテムはプレイ時間の制限によりロックされています。
服装によっては[color=#a4885c]アーマープロテクション[/color]や[color=#a4885c]移動速度低下[/color]など、ゲームプレイに様々な影響を及ぼす可能性があります。これは特にコマンドとセキュリティに適用されます。

また、どのバッグでスポーンインするかも選択できる。
[color=#a4885c]バックパック[/color]は中くらいの大きさだが、大きなアイテムを持ち運びやすい。[color=#a4885c]サッチェル[/color]はバックパックよりも総容量が大きいが、大きなアイテムを持ち運ぶのが難しい。[color=#a4885c]ダッフルバッグ[/color]は大きいが、移動ペナルティが発生する。

## アンタゴニスト
[color=#a4885c]アンタゴニスト[/color]トグルをオンにすると、ラウンド開始時にアンタゴニスト候補リストに登録されます。アンタゴニスト役を保証するものではない。
その代わり、仕事の優先順位と同じように、資格のあるプレーヤーの中からランダムに一握りのプレーヤーが選ばれる。もしあなたが司令部メンバーやセキュリティーオフィサーであれば、アンタゴニスト役に選ばれることはない。

[textlink="アンタゴニストについての詳細はこちらをご覧ください。" link="Antagonists"]

複数のゲームに参加することや、 アンタゴニスト役に選ばれなかったことを理由にゴーストになること、接続を解除すること、自殺することは「アンタグ・ローリング」と呼ばれ、ルール違反となります。
多くの人が辛抱強くアンタゴニストになる順番を待っているのですから、[color=#a4885c]準備ができていないのであれば、アンタゴニスト役を選ぶのは控えてください[/color]。

## 特性
[発話特性は日本語への適応が困難なため、このフォークから削除されました。］

障害特性もあります。初心者には扱いにくいものもあるので、ゲームやゲームの流れに慣れてから受けてください。

以下のようなものがあります：
- 盲目（視界が極端に狭くなる）
- 軽い酔い（酔いが早く回り、アルコールの悪影響が強くなる）
- ミュート（話すこともささやくこともできないが、エモートや紙とペンを使ったコミュニケーションは可能）
- ナルコレプシー（予期せぬ不都合な時間に眠り込んでしまう）
- 平和主義者（人を殴ったり、撃ったり、鋭利なものを投げたりすることができない）
- 幻聴症（現実ではない音が聞こえることがある）
- 近視（眼鏡をかけないと視力に制限がある）
- いびき（寝ているときに大きないびきをかく）
- 蘇生不可能（不慮の死を遂げたとき、蘇生することができない）
</Document>
